{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2242283328/hotel-yaja-gwang-anlijeom-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698925653962&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000746982&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=138636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315438625&selectedRatePlan=383615262&expediaPropertyId=70040104&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 야자 광안리점"
    },
    "text": "ホテルヤシ広安里店\\n\n大韓民国釜山広域市釜山広域市民楽本洞路11番キル74\\n\nホテルヤシ広安里店は広安里海水浴場と新世界センタムシティから車で5分の距離に位置しております。 当ホテルはWiFi、駐車代行、セルフ駐車といった無料特典を提供しています。 近くでは水上スキーやサーフィンの講習を楽しむこともできます。 海雲台海水浴場とロッテデパート釜山本店はそれぞれ3.5kmと8.6km離れています。 ホテルは27室の客室からなる4階建てです。 チェックインは午後3時に始まり、チェックアウトは正午に終了します。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書には写真が添付される必要がある場合があります。 満7歳以下のお子様は、保護者や保護者のような客室で追加寝具なしで無料で宿泊できます。 ペットは同伴できず、障害者は案内動物と一緒に利用できます。 インターネットは共用エリアで無料WiFiと有線インターネットが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。 駐車は施設内のセルフ駐車か駐車代行を選択でき、施設内の駐車場は車椅子でご利用いただけます。 禁煙施設で構成されています。 新型コロナウイルス関連の制限事項については確認が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヤシ広安里店はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルヤシ広安里店は広安里海水浴場と新世界センタムシティから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ広安里店はどのような無料特典を提供していますか？",
            "answer": "ホテルヤシ広安里店はWiFi、駐車代行、セルフ駐車といった無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ広安里店の近くで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ホテルヤシ広安里店の近くでは水上スキーやサーフィンの講習を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ広安里店から海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルヤシ広安里店から海雲台海水浴場までの距離は約3.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ広安里店からロッテデパート釜山本店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルヤシ広安里店からロッテデパート釜山本店までの距離は約8.6kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ広安里店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルヤシ広安里店のチェックインは午後3時から、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ広安里店のチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルヤシ広安里店のチェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ広安里店で子供と一緒に宿泊する場合、子供の料金はかかりますか？",
            "answer": "ホテルヤシ広安里店では満7歳以下のお子様は追加寝具なしで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ広安里店ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ホテルヤシ広安里店ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ広安里店のインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "ホテルヤシ広安里店では共用エリアで無料WiFiと有線インターネットが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ広安里店では駐車場が利用できますか？",
            "answer": "ホテルヤシ広安里店では施設内のセルフ駐車か駐車代行を選択でき、施設内の駐車場は車椅子でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤシ広安里店は禁煙ですか？",
            "answer": "ホテルヤシ広安里店は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 599
    }
}